[ViuTV金剛又帶女去玩]星期一至五 2300-2330 金剛旅神團(3)

【日本X慾望X女神＝金剛不行了？！🙊】
今次金剛撇甩師奶，同四位女神Hailey、娟姐、Shirley同Yoshi一齊去日本旅行！話就話係幫大家發掘CP值高嘅旅遊check points，但最後會唔會變咗「私心旅行團」？😏😏
3月2日起，逢星期一至五晚11點，一齊睇實《 #金剛旅神團》，𥄫住金剛有咩蠱惑！
#女神伴遊 #FF大量餵食 #日本攻略 #平遊日本 金剛 （李信樵） Hailey Chan 娟姐 Florica Lin Shirley Sham 沈殷怡 YoshiYu余逸思

前post

沈殷怡 沈殷怡 沈殷怡

娟姐臍環

好多毛呀

專心睇埋先夜DD再重溫

沈殷怡

一定好濃味

四個相比.小儀太密實了

跟我一齊叫yo集Yo仔

我岩呀

新po lm

一姐上咗神枱，唔駛露咁多？

真心好好睇
個個都各有特色

我知你地都有mon post

睇一睇你個名 明白了

Yo駛唔駛咁短

金剛重傷

下次輕啲

Shirley呢個look

律師個鎖骨真係好正

真係好似小儀

同借宿一宵嗰時比爭好遠

lm

娟姐又得一分

小儀

行路都好似

係咪成人節目嚟
希ly事業線好長

正到

viutv小儀

係咪有18禁

4個入面得兩個正

個節目可以添食

想睇食屎

金剛嫂應該幾嬲娟姐
想俾娟姐撞擊

娟姐一嘢撞埋去

呢間真係想去睇下去買野喎
有冇人有地址？

諗起清水健屎味咖哩

佢啲 行為都好似

鮑魚Day

error

wawawa

Yoshi IG:

娟姐：

律師：

小儀：

不得了

似細龍太⋯⋯

金剛好潮

想問佢個頭係特登整到小儀咁定本身都係咁

Shirley 白到反光

識玩 Yo仔Shirley坐側面

大便味咖喱

yo 仔

一姐琴晚IG STORY 好似有講

間野好似幾得意喎

我應該都要再睇重播 追po追得太過癮

食屎律師

如果娟姐係viutv mayanne hailey係小儀 咁shirley係乜

一姐

Cls 食屎

Shirley對腳

右邊兩個好正

屎

千金唔食咖哩

可以去佢ig或者睇空肚講宵夜
換個髮型就唔同曬

律C好慘

後生版靚版Did did姐

不嬲都正

好慘律師Shirley

你係臭

【TVB任務，晒你幾秒】今日洗版精選 - 添寧，透濕能力差 (4 Mar)

Yoshi

串埋獎門人

又蝦Shirley

好慘又好笑

Yo仔

好玩唔玩玩屎

屎味

Hailey 係做now？

yo仔咁乖真係食仲吞埋

睇都想嘔

係

阿ling又係好恐怖

金剛比人喺個口度屙過屎

煎肝呢句好清楚 應該真係好難食

真正屎味咖喱

shirley 條裙好短
全程用手遮住

又係森美旅行團睇過

呢到好似唔好食

望左好耐

又係Yo仔

食屎啦你.jpg

食完屎食甜品係咩味

以前做靚模出身

屎味咖喱

想試呢間甜品

日本有幾大吖

又係呢間

呢d甜品任食好伏

迴轉甜品

一啖屎一啖砂糖

夠晒港女

呢間要記低

come on baby

佢喺套劇做得唔錯

又嚟扮日本節目

Shirley演技好勁

懷疑唔好食 純粹打卡用

打得卡嚟都食唔到

surprisingly兩次

個咀

同森美旅行團有咩分別

通常任食嗰啲都係重量不重質㗎啦

生忌

花癡

Yo仔咁大膽
串鳩人生忌

呢班女後生點

雖然可能係稿，但出自沈律師把口係有說服力

正好撚多啦
吳若希

chok仔

YO仔實在太撚搞笑

生忌嗰下，如果小氣啲/傳統啲都嬲死yoshi

啲後製真係好正

Hailey 成個龜婆咁

好大分別 D女靚D真D好睇D 大家一齊係度追post睇又投入D
又唔洗睇cctvb d垃圾廣告
利申 由細聽森美大都冇睇森美旅行團

攞手袋

一姐媽媽生

咁又完左 唔夠喉

條女假撚到

真係似，係金剛無森美咁扮嘢，睇得舒服啲

我懷疑兩個有心病

金剛剪乜頭髮

律師真係好正

諗起佢把煩膠聲同個樣

森美版就真大佬 有個氣場係到
金剛版就偽大佬 同其他女玩得好埋咁

洗頭

律師下集啲衫又黎

GTA

熟女娟咩來頭？ 狐仔臭過金剛？

yo

我覺得唔似稿
律師認真果個樣真係好吸引

頂

條裙短到

太有機心

煎乾去剪髮

莊始皇！！！！

又秦始皇

條條都好短 ！

莊始皇

條女好恐怖呀

不能同意更多

裝無忌呀

莊律師

森美只可以佢串人，人哋唔可以串返佢

啲動畫真係好鬼膠

其實呢系列既廣告完全唔知做乜柒

CLS 廣告

同會計妹爭一日之長短

等你中伏 Google

聽聽下光明頂都專登開返聲聽個廣告

第一次睇，咩料

金剛可以互串 同娟姐鬥咀笑死

白到

好好笑 96台嗰個仲要配英文

相比其實我鍾意金剛呢種多啲

見到弱雞就不了

邁向國際

yo 仔好正

我記得有個係佢自己加自己落鹿鼎記定咩度

依家無講封妾wor

真定假呀

大家轉場啦

可能老細係廢老， 又要扮同時代接軌
要求廣告公司 我要啲後生會鍾意有故事
然後 廣告公司求其交貨點知中咗
我覺得係咁

就好似do姐同阿蛆咁

我同意

真 我諗96本身冇廣告 應該超平 佢成個故事播出嚟 可能成分鐘都有

唔似係稿

就係咁先好睇

以為佢原意賣膠 但係睇完都唔知咩嚟 以為係大陸啲濕鳩game

同之前個蘋果廣告一樣咁痴線

選港男個時麥美恩叫森美學野啦笑到我
跟住森美就忍唔住低質反擊

佢食咁多好野, 真係識食

我都鍾意沈律師把口

其實有少少同意
沈殷怡真係好正，而佢亦好清楚自己外型上嘅賣點
但有時似乎 show 得太刻意

我鐘意佢既口音 所以要帶住耳機重溫

9up下啫 唔講邊有得笑

96 台之前真係無廣告
雖然個廣告騎呢，但對個台都係好意

不過我都仍然支持 Double S
沈殷怡 沈殷怡 沈殷怡

呢個行為好毒撚feel…

沈律師把聲係甜嘅
所以有咁多主持 / MC 做

我都係
沈殷怡 沈殷怡 沈殷怡

ig就點都實有執過嘅

但係對奶同腳

有feel好多嫁……

老老實實
估唔到呢4個組合勁有火花
又玩得顛
導演簡角唔錯
希望有下一輯

仲捉唔到你個為食樣

我諗我夜啲都會用ipad+耳筒重溫

呢幾晚都係半粒鐘後有得重溫

講起96台
雖然佢播嗰啲戲同劇都偏舊
但佢有買埋美國啲late night show嗰啲
呢樣真係好正
而且啲集數好似都唔算太舊

睇得出yoshi同shirley真係幾熟

仲有流言終結者

因為四個女主持我都鐘意
即晚重溫支持下點都要

Pishhh

4個女主持都做得好好，各有特色，再加埋金剛d化學作用，好睇過tvb d旅遊節目
一姐娟姐沈律師yoshi

(代po) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

沈殷怡個衰妹好撚古惑，次次出場都露出事業線

過檔
沈殷怡 沈殷怡 沈殷怡

新廣告

又有一姐睇

嘩屌頭先個廣告（？）高汁到

超有feel

好高汁

個廣告高質到呢

頭先個廣告以為係手足落

洗撚你講

頭先個套真係睇到燥燥 又要睇下煎肝開心下

agger

左邊

我都唔係好敢住

開始，今晚改用ipad睇

其實毒撚一個更開心

住過first cabin
通風極差冷氣喺出面完全吹唔到入去
成晚熱撚到瞓唔到

律師d英文尾音好好j

$500晚都好貴

Miss左，賣咩？

我都住過 隔離D架佬好嘈

未來係由香港人自己決定

哇 幾正喎
如果飛彈出嚟仲正

武漢肺炎

有冇依間酒店名?

我都住過
覺得幾舒服喎

娟姐

張床

咁叫起身幾正

我住嗰間比較偏冇乜人
但真係好撚熱
我半夜熱到開返個簾

點解唔係睇律師

唔好放大

笑死

正喎

飛彈出黎

俾隻狗都好啲

睇佢隻狗都好啲

有律師唔睇

正

3D

首映禮

電視原來係用嚟睇娟姐ig

屌你睇娟姐

點解會成杯泡

成杯都係泡

wasted

都係不了

好pro

黃金37比 (掉轉

任飲

之後第2次去 搵左first cabin第2間
唔係太空艙 獨立房果D幾撚正

多泡到

飲泡啦你

借位:

屌 終於收到埋嚟睇嘅msg

律師對腳

咩酒店？

律師

接客

Hailey真係成個小儀咁

必頁

我就係第2間

一姐呢個look好唔小儀

條腿

執陰出事

條裙好短

短定粗好啲

Shirley

第一次收到

似胖妹

一姐好正
食宵夜個髮型好肉酸

真 文青look

好似蟲蛹

粗

都唔知係咪當睇唔到

頭部按摩?!

律師講日文好好聽

屌

恭喜你

10分鐘200幾蚊叫抵？？？

全部

恭喜

娟姐唔係度好似差緊啲野咁
無晒啲mean野

嘩！ 呢個鏡頭掂

律師烏低身

嘩嘩嘩

哇

好大

又借二露一露

律師呀

有錢女

屌！痴撚線

條gap

一姐sell腳都好尾機

圖呢?

嘩嘩嘩！

shirley又烏低身

召喚chok巴

我要圖

金剛好嘆wo

淫撚到條大陸妹

睇蝕哂

喂喂喂 媽咪鬧喇

影埋對腳度

機心好重

wa

梗係冇問題啦
剪柒咗話fashion 咪得

律師呢個髮型已經好好睇

Shirley大脾

set頭200蚊內就差唔多

高炒又露

我諗起之前去鹿兒島時又係住呢D格仔
當然就真係純格仔

個女髮型師都幾靚女

條波gap

一姐會唔會整完冇分別

點解個shot好似blur 左？
定我眼花?

200蚊都抵比

靚到

無小儀look了

律師媽媽一集要鬧幾多次！

一姐唔出聲根本小儀

得個頭仲似小儀

律師好靚

唔似小儀了

呢個post係咪只係J律師

其實屌床個作用係..........

就咁睇好似冇分別
係咪女仔先睇得出

但班男人好受呢套

Hailey好似小儀啊

應該仲有娟姐fans

唔係，仲有余逸思

仲有煎乾

Shirley好撚正

太刻意真心唔buy

成日借d易露
其他女都唔會咁

唔係 仲有J金剛個光頭

唔係, 仲有金剛

yoshi

真

同意
好感度下降

都係娟姐好....淫得黎唔會郁d 就露

J小儀

唔好爭 4個都正

律師有時刻意咗少少

律師睇落好乖好純
但佢做啲野又好有磨擦力 成日偷偷地露 條裙再短多兩吋呢...
真係搞唔撚惦 嗚呀

梗係 Yoshi

終於收到reply

其實格仔有好多平靚正過first cabin好多
我住過有間有大浴場（包溫泉and sauna）
所有野都有提供有locker
但只係瞓格仔

我係睇hailey
一姐

知佢扮純扮乖 好可惜...
我落撚曬搭

TOKYO 2020

我因為咁對佢扣咗好多分

工人褲look黎啦

我J個景

件衫迫撚到

+1

奧運？
搞得成先算啦

娟姐今集唔係度
氣氛正經左啲

我j煎肛

ure not alone

一姐而家唔小儀了

blue object

酒店無得講啦
我真係去親旅行都只係住到hostel

Blue object

Blue objects

男人唔J女？
唔係掛

今集冇Yoshi

Blue object 有暗示

男人真係好撚蠢 嗚呀

好靚

點解既 我咩都住下 有時搵到D新開既酒店又平又正

反正睇完都唔認得邊個打邊個

我嗰間好似係高層酒店低層格仔
喺京都
但格仔個價錢係hostel價

膠巴唔好打咁多
眼矇啦

藍色絲巾 blue object

bnb有d都好平好正

藍染 貴到仆街

15000yen

唔夠錢就梗係就住黎住架啦
而且hostel環境熱鬧d好
同埋我都幾年無飛了

Blue bird

有時自己一個bnb唔到

律師岩岩套衫好睇啲
依套mama地

我覺得呢套好啲喎
啱啱嗰套露得好cheap

聽錯屌藍…
係事候撩耳屎

我係一向臉盲

律師介紹得有d悶...

突然間又唔似小儀

太過份露啦
博乜姐咁著

Twitter雀

make your bird more blue

呢套好正 我最愛工人褲/裙

剪咗頭髮

成晚都冇娟姐既

minions

HANAMASA

可能人地真係大
冇特登露呢
有得睇咪算

你唔識野

報資訊性既tone,
綜藝節目要再加油

之前有集成晚都冇律師同一姐

勇武

律師正正經經講解幾好聽，反而特登要搞gag的話唔太適合

加埋個髮型

幾時先至有娟姐呀 .......

一開頭咪有

熱菇

好似尋日咁
分開拍

想屌

雖然我唔飲但都好誇張

二菇

佢地4個係有一段時間分2pair,一段時間4個一齊
煎肝做膽

煎肝rich

應該會有唔同配搭

煎奸咁捨得

又露波 lar....

同問
好悶

屌 前背

前背

留意下條女 會係咁搶鏡頭 搶對白 狂講 完全唔諗住互動
勁乞人憎

律師係咁烏低身係咩玩法

我又想二菇二菇

突登拉低件衫
一d 美感都無

前背
Hailey唔算好細姐 話哂都做過下8模

前背諗起鄭秀文

律師好似本庄玲
有冇同感?

唔記得睇返邊個story
佢地好似係拍到一半先會合

世界盃嗰期

今集太正常

係
成日對住鏡頭發姣咁

咁多福利夠喇

Viutv好黃
岩岩個名叫「和你燒」

和你燒
今集黃到

都係yeesa最正

點解唔燒牛嘅

好多次打斷一姐講野 又擋佢鏡頭 屌

要下星期先

佢真係好sick食...

睇睇下 愈來愈唔鍾意律師

同問

去到日本緊係食和牛啦

而家食肉又拉低件衫

一姐串沈律師

都未試過係日本賣野來燒，好想試下。

其實係

一姐正好多
Btw今個星期三個集宵夜佢哋喺廠食咗千鳩幾蚊和牛

去日本唔食和牛

露出了真相

真係好似本庄玲

律師黨轉過嚟禾地一姐黨未

真係抵喎

Same

配印尼撈麵

我老母話佢肥咗好多
話係咪拍宵夜拍肥咗

扮可憐

一姐又黎料

咁早完

不得了啦

我都覺得係

D牛好平

點解叫一姐

可能因為大油煙

一食就一萬yen

金剛同一姐睇穿律師

我都係
個樣越睇越唔掂
又借d 易露波 有d 黑人憎

成日買肉返bnb打邊爐

極有米

大鳩

屌金剛整碌巨炮

金剛

呢個台最多show

呢句真係咁煎肝講特別有效果

陳欣妍第一
沈殷怡第二
余逸思第三

咁大碌 ...

太進取

八婆幸福肥

點解今晚冇Yoshi

阿伯抽哂水

下集又一姐

日本邊度有平和牛食

金剛真係好好笑

屌
我要娟姐呀

下集都冇娟姐

白衫真係律師？

如果好有錢，真係買花戴，收下兵。

你食過未

笑死 整碌大炮

下集先啦

伽利略

性暗示

聽晚都似無娟姐yoshi

煎肝

好似周街都係

咁樣睇一姐又好似小儀

好彩未

下集都冇呀屌

讀法律，CU Master

親和力 觀眾緣 唔洗格硬黎都有既
自然得黎有存在感

有冇一姐加娟姐

剪片嗰位都鍾意律師

瞓醒未，聽晚星期六

話說唔係星期一咩

屋企人都係律師
好似住貝沙灣

屌你老味又無娟姐..
又係露波 lar 夠啦..

上IG睇

Same here

Hailey 淪為新小儀。so sad

我錯 sor

唔係掛 我唔矏嘅
頭先佢地個啲就真係平

下一集又有律師睇

人生大贏家
又靚又叻又有錢

都唔知點解心美會走

律師好撚正

唔計個台既背景

麥律師定沈律師？

麥
沈

係屋企吽到唔知日子
我錯

露咪露，又要扮不經意先嘔心。擺明show身材反而唔會咁克人憎

識野

沈殷怡
佢拍緊新節目連續好多日都行上落水會唔會捱壞

因為個妹單野？

7點半個武肺節目幾時會再有shirley

跟經理人走

去D遠少少既超市/市場已經有機會買到呢個價錢
但你唔係住bnb唔知點燒就真
某D地區既市場會有個位比你係果度燒 可以google下

Shirley 扮野女
娟姐Yoshi真性情

wow 數碼講居民

有富爸爸富媽媽幾好，可以做自己鐘意做既野。

好似好耐無出過

之後應該唔會有
佢忙拍其他節目

個日本阿叔

佢個樣真係一時時
反而娟姐我覺得幾順眼
而且好自然好玩得

我好奇讀法律反而返支那讀，以佢家底唔係應該去英國嗎?

其實佢鐘意打宅男波唔係問題
但屌你都比係機會其他人講下野
前幾集有娟姐同yoshi會同佢搶野講就沒咁覺
今集得返一姐同金剛 即刻爆撚晒seed

好似因為有獎學金

我都好鐘意娟姐
個樣好親民
又玩得
唔造作

yoshi 都係

我覺得今集沈殷佁熱咗少少身，開始甩主持腔，有丁丁綜藝感
至於機心重 .... 係有啲，不過啱睇

沈殷怡 沈殷怡 沈殷怡

咁有錢仲使靠獎學金

沈殷怡睇佢直播真係好真
佢同yo仔一齊應該自然好多

睇得出有進步
沈殷怡 沈殷怡 沈殷怡

其實佢知多D 講多D 我覺得冇問題

cap幾好好喎ching

求樓主pin

同意

佢打知識型路線講多啲都正常
上集講藏紅花好好笑，即刻融入咗叫Hailey一姐

把聲幾好聽

真心大波咩？

唔著pushup bra唔烏低其實無野睇仲有肚腩

件衫遮一遮者
應該係大波嘅

應該有未至於大吧
push就個個都有

一姐串下佢 傻下傻下唔跳咩事又係好搞笑
btw呢4個女仔fd到痴線 係咁乞人憎就唔會fd到啦

其實女人一日唔係除灑衫你一日都唔會知真假

真係唔大咩

有沒人想睇hailey 小儀 金剛拍一個旅遊節目
D chemical 應該痴撚線

咁會變左兩個小儀

B to C叫唔叫大見人見智

一姐講宵夜仲做緊下把

Ching青頭仔？ 識push up 男人都可以夾到咁

拍住阿祖 邊夠佢玩

祖：「八婆 你有出糧嫁」

不嬲最有綜藝感都係做下靶位
金剛紅都係掌門人做下靶位開始

食啦八婆

傻咗

真係唔識有冇示範下

我dllm

Chok 巴一向高手嚟

好似幾正

Surround sound
"All around you"

7.1環迴立體聲

戴住個nubra 將兩舊胸肉推向中間 事業線就推到出黎
側面就係兩舊nubra頂起 所以兩邊胸夾得越實既極大多數都係push出黎 有料波通常唔會夾到咁實

嘈到仆街

the millennials

金剛應該精神病 左同右都係小儀

巴打好似見多識廣

真嘢唔好拎出嚟講

養佢唔起

就咁一條浴巾都哂咁多心機夾既話咁你抵佢贏啦

你睇下佢隻手點擺先啦認真b應該係有既 c真係未必
如果有c 佢咁樣夾出黎會好撚大個

唔好咁講 大家研究下

呢個明顯地push

呢集又係露得好有機心
個個都唔露
得佢拉到件衫低一低

巴打唔係以為佢入面無打底
一除毛巾就睇晒麻？點都一定打好底

仲有nude bra 係貼響波底/波邊用黎 push對波
你將佢條毛巾諗做平時low cut 晚裝就明個道理

自己入去睇before after
Push up 前後 日間條線係最明顯特徵
夾到實既都有push過

呢張尋日post 其中一個方法分真唔真就係睇佢有冇副乳
呢張相就咁睇都叫有副乳 當然你可以話好少
仲有通常假既 分佈會偏向迫埋中間咁既感覺
但呢張唔係 另外佢本身瘦底咪會顯大
人人大波定義都唔同 可能你會就咁睇英文字去決定大唔大
但我會睇埋佢本身瘦底+呢個size
咁視覺上就叫OK嫁啦

算啦 佢唔想幻想破滅 唔好再講了

沈律師係家底厚，但佢都無話佢日日食貴價扒
呢啲節目效果嚟啫

有幻想都好既
証明shirley 做到佢想做既野

只可以話佢唔係我杯茶

咪最盡b+ size
我個人覺得c to d 啦
有ching貧乳系b-都覺得大架

本身沒野 上集開始機心展現 今集直頭搶對白鏡頭
新人駕馭唔到個節目 氣場唔夠跳出黎只會令人反感

都係羨慕下

如果你有農夫咁既轉數可以下靶位挑戰do姐 梗係好啦
一姐金剛 1下dup埋黎有錢女即刻接唔到收皮就變左尷尬

農夫直頭好睇.... do 姐去旅行 有問題 同埋晚間

沈律師出道一年多啲啫，仲係第一次拍旅遊節目
想有好表現正常嘅，效果係有啲不完美
所以佢之前都話自己有不足會好好改進

辣伙頭走高檔路線還好
可能因為個個都要show off 自己
所以無咁明顯

但係呢個節目真係好odd
其實佢講資料性既野果陣感覺良好
把聲幾好聽
但睇佢d 衫成日刻意露真係扣晒分
同埋去到互動位完全唔掂
希望佢遲下多d 經驗會好d

記得佢之前有個part 林曉峰同埋helen輪流做主持既節目，初初幾集係生硬到好尷尬
之後果幾集自然左好好多
果陣佢都無刻意露波
所以會令人留意佢既努力

而家，不了

綜藝感強既人都係願意接受自己下靶位角色
即係農夫係垃圾
李光洙係呆頭呆腦
小儀係姑婆咁

人地彈個有錢女下靶位角色你接受唔到 明明識玩好好發揮

反而下靶位...好易做 ！ 同埋容易俾觀眾覺得帶動到搞笑氣氛

都唔係呀 下靶位要做得叻 拎個平衡點要拎得好準
做得太多會比人覺得你串 唔夠humble
一味比人串唔識反擊就比人覺得你轉數慢 淨係識硬食 會悶 你見叻既下靶都係做到弱 強humble都可以收放自如

有無巴絲打知藍染間鋪嘅地址?

巴打唔好咁多幻想啦
見到小小事業線就打灑飛機

有冇人有錄低節目前果個高汁廣告?

金剛做綜藝有啲over ，成日黃色笑話同講唔清搞笑玩諧音，但好多時都笑唔出

睇過幾集師奶旅行團

錄唔切 應該會再有嘅

欣妍

比啲時間佢
佢好似話唔夠一年做左
有幾多個光洙呀綜藝界
同埋有大神帶住佢教佢
天份+機遇先出到一個光洙

體諒既 如果佢可以停止咁搶fo

shirley 真係好撚樣衰
整容 又無眼白 d 牙又唔得
咁撚細個波就收番埋啦

成個有田彩香咁

睇個樣都j死人

ys
有事業先一定夾出來，話佢大既爸打係咪冇睇過av

配合埋Hailey個樣好搞笑

岩岩一次過睇到第三集
幾好睇
但金剛真係唔多掂 冇進步過
終於明白點解曾志偉會玩佢

hailey ig 係咪若有所指

滑浪個集先知原來娟姐咁大隻
由第一集開始都唔知娟姐原來都幾有肉地
就咁睇樣真係唔覺 著衫又遮得幾好
利申 之前唔識娟姐 睇左呢個節目先識

4條女都好正

點玩佢

隔離po
知道佢全身都整過 覺得仲正

但律師大波D

下…本庄鈴靚好多好多wo…

新進一姐黨搵返"借宿一宵"黎睇未?

佢都算係難得做模修得正成果
好多年前佢未叫Hailey 仲用緊舊名Phyllis時已經有留意佢

仲有係viutv未開台
係nowtv台時
一姐同衛詩雅拍過套一切從溫泉開始
又係好撚正
不過唔知而家邊道仲有得睇返啦

嗰個 post 有睇，但沈律師當時個樣同而家咪差唔多
人大咗， 又有大眼 con、pushup bra，最重要而家有專人 set 頭化妝，有啲差異就話係整容咁人人都整過啦

係囉 照計堆相都起碼10年8年
計埋箍牙化妝 其實拼返咪同而家差唔多

前排viu weekend有重播 好可惜係你講既呢一刻已經重播哂

就咁睇呢啲相
講真唔覺得整過喎
根本都冇咩分別

好好笑

shirley好正

埋位

埋黎睇真係要黎幫呢邊暖場 如果掉轉應該無人睇

我愛你呀一姐

垃圾黎 開住唔睇算 去2月29 post吹水仲好

想做個紋身師

一開波又律師

又到星期一

不了
機心女

律師
娟姐
yoshi
小儀希

神探伽利略

Shirley
一姐

唔好咁啦

原宿表

律師個樣有幾分似coffee

今集係咪又冇娟姐同yoshi

我讀開英文架喎
btw都唔洗背

笑L咗

原縮表..

似係

係有幾分似

娟姐呢

個量杯加左個biang

同一個醫生

鍾意佢地

都錯哂

原素表第一個唔係氫咩

我識用中文背

好憎D女紋身係波/腳 好多時都會覺得冇哂美感

伽利略係物理學

搏出位

台灣記中文都正常嘅

剩係背metal

其實律師呢個casual look仲正

我直情唔鍾意啲女紋身
啲人會紋落閪
cls

最鍾意齊晒人

今集hailey終於唔似小儀

沈律師終於有嘢唔識

鳩縮

其實我都係 但如果細細地紋D字仔 我覺得接受到

打直背

紋個鬼樣喺個閪對上
真係痴撚線

一開始冇機心律師時個個嘈到反艇

ps i miss kuenkuen

無左pat小儀陰

律師愈來愈有機心
愈來愈不了佢

有d位都係似

律師讀文科

和你shop

AV?

You are very da da

和你Shop

其實我覺得小儀look都好可愛

一姐又胖妹look

一姐對波係味大過律師

要睇紋咩同邊個位
太誇張唔得
紋喺手腳ok但其他位

諗起見過張相係紋勁大隻蝴蝶係個閪度

IG見過有個女model背脊紋咗成條龍
好似人中之龍嗰個咁大

不了

無咗娟姐同yoshi就唔好睇

掂呀 和你shop

日本蜜瓜真係世界級

我都係鍾意嘅女白白滑滑
唔好冇啦啦整撻喇

same 唔好整色整水

一姐呢個look又係小儀

諗起張家輝套中華賭俠
條女紋條龍係背脊
張家輝就……

唔明有咩美感

男嘅都頂唔順
何況女嘅

好似好正

咩係3個觸覺

好想食

不得了呀

律師條隙

我成日凝住嗰啲女仔係比較性開放

睇到好餓

話口未完
小儀快d嚟Viutv同一姐做節目啦

打嗝

咁大舊40蚊又唔貴喎

空肚講宵夜

比卡超

你疊水

古典音樂食蜜瓜

咁多種體驗喎

油顏色又幾好玩

唔知有咩夾

早幾日先見到新聞話小儀同tvb冇再續約

畫出界定陰影

沈律師喺大陸讀書讀太耐
用詞都 ....

金剛畫畫靚到

喂 唔好比我睇 想嘔

好想再去東京

支持

律師依件衫麻麻

好核突啊啊啊啊

哇屌
但我見過啲仲大嘅
打橫咁紋 大大隻

唉........

我跟你怎樣分天生一樣樣就玩變身yeah

窮撚冇去過

小儀過黎做寵物節目啦
呢個台好似無做過

點解睇落好似好肥

收到風你今年連中幾個scholarship

泥鯭

嗰啲短毛真係搞唔撚掂
好核突

2020未做過囉

巴打老母核突啲定呢個核突啲

個公主袖睇落好似好大隻

冇
那有錢 屌
讀書太廢

你唔好再描述比我聽

Same
大前年同屋企人去過大阪京都
亦都係我第一次去日本

角度問題, 加上件衫又係公主袖

晚吹喵喵喵
就做過啦

same
我都係

紋響個位我覺得好似刻自己做性奴隸咁樣

好多廣告

個閪好似好污糟咁

西瓜

蝴蝶性奴

正呀
可惜當時無乜人睇

Helen正啲

貓貓好可愛

又黎工人褲

hailey又變到好似小儀咁

Shirley工人褲

工人褲

南法料理

去大阪好似抵啲
可以去埋京都
但你去埋沖繩

好正

之前有集hostel佢哋兩個都係呢件衫

京都正好撚多

shirley 呢個 look 好頹

200個set係咪全部沙津？

去過幾次東京都未去過大阪

正想講

臭豆魚

出第3次了

小儀都成日著格仔

咁書面語都係打嗝ge

似住hall上堂look

個髮型

係咪西瓜果個
唔講唔記得

可以答你其實差唔多

係呀

好似佢無論咩造形都係似小儀咁

下次點都要去東京
去過日本但冇去過東京硬係好怪咁

咁撚細份

熟成牛

律師minion look

係 所以沒有醜女人 只有懶女人

碟大 肉細

律師真係識ga wor

東京應該似香港
夜生活多啲
大阪啲鋪頭2000就閂哂

無娟姐今集一般

宵夜果陣無咁似

我都係咁 所以去左一次
都係對東京提唔起興趣咁

空肚個look正好多

直情係悶
還番娟姐比我
要連續2集娟姐

都係髮型問題

個effect好撚正

2集？ 梗係聽日開始去到星期五啦

咁撚細份要200蚊
不了

Hailey

咁又係

又笑律師

A9和牛

好細份咋wo

打電話比媽咪

又屈律師

律師個扎髻look正到

鳩手

律師條腿

銀器 又係貴到仆街

沈律師今次識反應喇

律師呢件波波點衫

佢係真係好撚有錢架喎唔係咩

貝沙灣

有新了

yes

睇下律師幾有機心
都係一姐好

平時應該都食唔少

嘩，律師熱褲

律師俾師傅高炒

今集律師好似又自然左啲

又露gap

打撚

機心

媽咪準備鬧

個師傅個角度，應該望律師個波望得好清楚

頭先煎剛句廣東話咁正

金剛老花

老花

觀眾開心 律師放心

師傅對眼冇離開過律師

一姐係好 撚 正

抽水添喇

一姐個look好老

好羨慕cfu

抽水抽到

抽哂水

喂！！！！